屌你777真係正宗柒婆 明明撤回送中就完

你就唔聽揾差老鎮壓

而家香港人只會越多要求

點解會越嚟越多要求因為香港人慢慢咁醒覺 知道呢個非民主制度唔再可能比到希望人

今日睇完廣東道佔左就知離閒到革命嘅味道 雖然離革命個目標仲有好遠

咁即係唔推唔得

we connect

Be water 方式佔路變左最低消費

留意由71到依家
依個所謂「特首」除左屌柒佔立會極暴力以外
乜柒都無做無出聲

71遊行55萬人無回應 今日77未回應
搵學生都唔係親身而用政府發言人
開行會係自己禮賓府開 工都唔撚番
擺明就係唔撚想理你地 玩封閉式行政

仲有黑警濫權呢？

5大訴求阿

港獨之母

證明暫緩係呃鳩人

冇㗎喇 宜家撤回都冇用 革命種子已經生長

而家習種佢而家開始心急 無啦啦整左3年合併大灣區計劃

你留意下五大訴求林奠唯一淨係回應，唔會成立獨立委員會
就知佢已經縮返入龜殻，所有嘢交俾黑警處理

我幾驚林鄭話撤回
其實佢講唔講撤回呢個字 佢事實上都可以隨時重啟
佢一講咗撤回 大家就冇理由繼續輸出革命
佢最好繼續話唔撤回 搞下搞下共產黨都下台

唔撤香港人就同佢玩到底

同埋我地都洗濕左個頭
冇得唔繼續落去
唔係成個6月就白廢
69一黎話暫緩應該就冇哂後續

緊係啦 而家唔渣實支槍 一陣支槍調轉槍頭指佢住就死啦

而家777只會越嚟越強硬 中共都係 睇返耿爽同劉曉明呢幾日嘅言論就知

佢而家照樣可以拖, 唔理5大訴求由你地自滅... 到時就為之好打得

無啦啦612 整左150飛彈比香港人食下 先到至而家咁嘅局面

加上71 明明係中共接收香港嘅大日子 嘅知班差老唔守 比示威者入去 仲要掛起香港旗 同噴黑"中華人民共和國"呢幾粒字

14年就可以 因為果時死佔條路

而家19年個個星期日同你佔 佔完散水 點夠玩 5大訴求好清晰

星期一社會照常運作, 太陽東方升起
唔知點解大家安心覺得贏緊

淋病：我都係打份工啫求下你地放過我

而家7婆似真係直接比人架空左
0權力已經

好明顯就係背後既 習總 唔比撤回

其實睇番 習總 既管治方式, 只係識一味鎮壓, 唔會讓步
以前胡錦濤時代, 烏坎村事件搞大左, 都會讓步, 比村民選村委會

習總既鎮壓手段, 係大陸就可行, 因為可以封鎖消息
但係香港根本唔可行, 一鎮壓就變國際大新聞

不過條小學雞點會明

堅尼系數全球之冠，呢個送中條例加犬隻開槍一次過爆發出黎，隨非真普選，回復返晒英治時期的完善制度，唔係的話，好似侵侵講的中共得到粒隨時會爆的炸彈

刁總睇黎而家的選擇得番好少

侵侵真係形容得好好 一粒唔知幾時爆嘅炸彈

認同! 依d甘cheap既大陸愚民式高壓管治手法係完全唔會work on我地高質素既香港人。根本香港人同大陸人就係完全兩個價值觀同完全吾同level既人, 成撚夾硬要我地包容，包佢老母咩

做得美國大統領，你估係北佬小學雞玩泥沙咩

其實主要係 香港資訊流通, 是國際大城市

如果香港地位好似 新疆西藏咁,
咁69遊行果103萬人應該入哂教育營

新疆維族人勇武抗爭左幾十年, 又斬公安, 又去軍營放炸彈, 結果一樣入哂教育營, 因為無人會留意維族人死活

佢一開始係想強推條例，佢根本唔覺有會有之後嘅嘢發生，佢之前全部做嘅嘢推嘅惡法基本上都係完全搞掂哂，諗住今次數夠票就直接上大會二讀再同日三讀，快刀斬亂麻搞掂左咪即日同阿爺領工囉，根本冇理過市民點睇，因為佢做嘢嘅方式一直都係咁，莫視民意
69之後100萬人佢都當我哋係廢，照讀
之後612落order俾黑警最大權係諗住強推，即日應該三讀埋，係佢冇諗過咁大獲啫

依家 都開始 整 智能 街燈 十幾步一支

無錯，但sorry香港唔係新疆西藏，香港係國際金融城市大量外國資金係香港，點會冇人理

成個社會都係為左個奸險小人戀棧權力的林奠。

所以我上面先話, 香港好彩是國際大都市

中共用在 大陸/新疆/西藏 既鎮壓手段, 係香港唔可行, 結果就出醜

主要原因是之前 一兩地檢 推得太容易, 幾乎無人反對

所以諗住今次都得, 點知捉蟲

係呀，而家雜種俾外國覺得佢好廢，唔識用人一個香港都控制唔到，點學人稱霸世界，所以雜種玩政治都係差一皮，睇唔明香港係要用咩方法處理，之前小平嗰啲就識玩

習近平得小學學歷, 佢上台咁耐, 做乜都唔掂
外交, 內政, 經濟, 民生, 全部都仆街

唯獨最叻就是 清洗政敵, 打壓百姓

佢明知自己唔掂, 又唔敢下台, 擔心一下台就被人報仇五馬分屍
格硬無限連任, 令自己可以長期執政

中共遲早比佢玩到收皮

係呀，佢覺得有權就點都得，心諗你哋班港豬嘈兩嘈咪又係繼續返工

得小學學歷，是但一個外國政要都撚死佢

中共由改革開放到佢上位之前，除左64之外基本上政策都係低調行事，休養生息，唔會搞咁多嘢

根本佢政治眼光係好差，唔明大陸仲未去到可以出位嘅時候

今次 送中條例 真係太惡
可以直接捉香港人去大陸受審, 仲衰過23條
完全是逼香港人入絕路

以前 高鐵, DQ議員, 一地兩檢, 港豬都可以扮唔關自己事
今次唔出來反抗真係死得

黑暗兵法
林鄭先係最反共既人

5大訴求，屌你老母

獨立調查 612 警員濫權 同埋警察徇私枉法
呢個比講撤回兩個字更加緊要

都話777唔係豬隊友就係神隊友

而家先撤太遲

應該唔關雜種事
中聯辦喉舌大公報社評都講過要撤回
唔覺得林鄭可以撓過中聯辦直上韓正甚至雜總
估計係某啲親中派為咗遲啲選舉施壓
包括爆粗嗰位
林鄭為咗建制入面僅有的支持 不能撤回

我講得賤d呀
上面就話要透過大彎區計劃收番香港
要法律經濟系統全統一
你估如果林鄭想放棄唔做
佢d仔女有冇命？

政府唔洗派人關心佢d子女，d 愛國狂熱者既口水都噴死佢地啦

就算撤完都有排同佢玩

星星之火 可以燎原
777係令港豬覺醒嘅偉大領袖
歷史會幫佢正名架

其實如果佢6月9嗰陣"暫援"
我諗好多人已經收貨
不過由佢宣佈繼續二讀三讀嗰陣開始
已經係同香港人宣戰
佢不停加注 香港人就陪你加注
大家都已經冇回頭路行

巴打你而家睇下直播 差老又圍鳩示威者亂拉人

社會照常運作只會係假像 可能就咁睇係正常

咪傻
公務員只會接order做野

仲有玩區旗降半旗
喜慶日子先走呢悼念

面子

一日唔撤回
一日有籌碼

林鄭背後嘅人有籌碼同廣東省嘅官角力
廣東省班友有籌碼對抗班北京生番

唔會撤

另外都唔會收回暴動定性
一收回 大把民事索償會搵上門
莫講政府無錢賠
就算有 班商家佬都唔會希望啲錢咁用

連登仔 尤其時事台好多都好短視

淨係香港有大量外國人呢點已經好唔同啦

大公報社評話要撤回？
有無link睇下

冇錢賠唔好講笑啦

Push

真係無架
寧願用曬請大狀 要人破產
Budget都唔會用係遊行人士到

一隻臭閪死要面既結果
佢一向出黎既態度都係高高在上咁
講野又冇料又串

對佢地始終不痛不癢

建制喺會議上點都會撐柒婆
唔係因為柒婆 而係因為西環

香港人宜家唔止要撤回咁簡單
係要真正民主自由

治標又治本

蘋果左丁山早幾日講

VAR佢啦

清你啲5p字

香港特醜淋病閱哦

冇架啦 要逼香港人入死角 而家同你鬥長命

大佬呀69去到而家，個個星期六日都出嚟好撚攰呀

下星期又有上水沙田將軍澳
淋奠收皮啦，幕後大佬中共收皮啦

烏坎村過左五年
等件事淡左
已經被鎮壓

真係有D味道 其實好淆
但係已經冇回頭路 我地同政府都係
BTW今日警察叫人走 但係包圍哂唔俾人走同時清場
即係想點?

想做個畫面比人睇 叫左佢地走 示威者唔走 無計而出武力

間單D嚟講 做佢地做開嘅野 砌生𢑳肉

If we burn, you burn with us
警察，你地一定走唔甩

中共港共最後的瘋狂

未完呀
其他四大訴求呢？

黃子華係秋前算帳講過 共匪嘅思維係強弱懸殊嘅關係 強嘅一方作一次讓步 後果係不堪設想 只要有人敢提出訴求 唔理你講咩 都當你反黨
唔好仲以為對抗緊嘅係香港政府 而家係對抗緊共匪

暴政從來都係咁

係612中信已經玩包圍 唔係驅散 不過件事又不了了之 無人跟進

就算佢撤都唔可以算
最重要始終係要雙普選

1

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階段邊個同政府對話邊個就係鬼！

而家民怨未夠深

要幫777辣著多啲火頭，到各單位都被針拮到肉

我相信抗爭方式會更加進步同埋有效

所以文宣非常重要

係外國有新聞 香港真係冇乜人理
因為真係太多野同時爆出黎

硬係覺得今晚個指揮官就係612清場個鬼老 又係用包圍一網打盡嘅戰略

推

唔洗之後 3年後香港已經消失被合拼入大灣區
盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

廣東省規劃：粵港澳3年內建立信用評分制度

唉 屌 仲有女仔俾男警犬壓係地下 CLS
就快當街強姦之後屈你襲警

今晚推鳩議員記者 睇嚟好快又嚟多場大型衝突

而家真係要快 中共都比左個限期 就係3年
我比較樂觀 係遲嘅 但唔會話遲到救唔返
呢3年可以做D咩 就要睇香港人嘅造化